Netflix 劇集 <<The Order>>

有無人睇緊？好唔好睇

Lm

睇咗5分鐘忍唔住熄咗

我都係。。感覺不是太對

睇咗20分鐘熄
佢劇情剪到一忽忽咁, 睇到入會儀式已經心諗做乜鳩, 跟住幾分鐘後又話死咗人, 完全唔知想點

屌 套野好撚垃圾

睇你地講完之後 可以慳番

好睇 主角變埋狼人

幾濕鳩 如果鍾意魔法同青春劇都ok
睇曬 女主係臭西

一開始諗住係濕鳩青春魔法劇
點知睇睇下覺得又okay喎

點ok法？

睇左第一集已經知唔洗睇，未睇之前仲以為好似sabrina或者the secret circle咁。點知第一集已經露曬底。垃圾劇情，垃圾演技，個男主角仲要咁柒。有冇勇士睇完成季平反下？

我自己睇sabrina覺得好少女中二病
呢套雖然一開始都好中二
但中間開始發現都有啲unpredicted嘅呼應
至少啲支線較清晰 兩集完一個支線
節奏唔會好似umbrella academy咁慢
又唔會為咗說明個魔法制度用好多篇幅

（少劇透）
後面男主入晒兩個敵對組織做double spy
我自己覺得開始ok
幾鍾意女主男主啲曖味
同埋狼人戰士
不過當然好好睇就算唔上

唔明點解頂得順sabrina會唔睇呢套

仲諗住睇
乜真係咁差?

仲睇緊Brooklyn 99

個世界觀真係九唔搭八
好後悔睇左幾集

真係唔好睇 D劇情都幾鳩下

尋日睇曬10集
10集裡面角色之間親熱做愛仲多過用魔法嘅時間
個結局仲要有啲不知所以
個大boss 又係極易被人搞掂
睇完都唔知自己睇咗咩

睇哂

睇完。個女主角真係仆街來個wo

睇左兩集就唔想睇落去

一口氣睇咗4集 其實都幾麻麻 不過既然睇咗4集就睇埋落去

Btw. 女主都已經覺得熟面口 原來真係Sarah grey 之前睇legends of tomorrow有見過 嗰陣已經覺得佢靚

rubbish

睇晒，唔推介

個結局搞乜
套野D設定好撚唔掂